求救！滑鼠同鍵盤都用唔到

原本好地地仲可以用既，之後無啦啦hand左機，咁我好正常咁reboot啦。但係之後個鍵盤同滑鼠就開始完全無反應連燈都唔著，我試過插係其他位到，但係都唔得。之後我插係第二部機，個滑鼠同鍵盤都照用到。

究竟發生咩事呢？麻煩各位巴打絲打幫下手

重開機試下

之前試過 係咪登入畫面用唔到 但係開機就可以入到BIOS?

要改BIOS SETTING先用到

插第個USB頭

唔係啊 係一直都用唔到 依下先勁 我咁大過仔都係第一次見到咁既事發生